有冇人知道武漢依加點

完全冇曬消息

咪撚轉移視線
冇人想知
即block

無人想知 理得佢死

唔覆咪得
一黎block人依個風氣唔得

無人想知⋯我以為求知係最基本自由社會嘅權利，佢地嘅抗爭你真係一d都唔關心？咁點怪得其他地方嘅人唔關心香港？

我會建議如果有懷疑五毛，勿封鎖反追蹤會係比較好嘅做法

問下都要話轉移視線

另外仲有江湘缺堤，但維尼同一時間就捐左600萬去非洲一說

點解唔講得

冇人想知

唔好意思，騎劫一下
請照顧同行長者
已有不反對通知書

五大訴求
1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選

香港都未搞掂，就走關心其他嘢，唔走去問下北韓d人依家點

知左咩情況真係無用？？
相信中共既真面目 大家係需要親眼目睹

轉你老母個臭閪線咩
所有大陸既新聞都要知，唔好以為同你冇關

咪係 武漢班人叫我地唔好多事 話我地港燦 無文化 淨係識打打殺殺

武漢暫時知道既消息係玩緊遊擊，採用老毛戰術，日頭返工夜晚得武警休息就走出黎抗爭，仲希望多啲城市同時搞示威

邊到睇翻黎? 完全搵唔到新聞講 淨係報支共突然武漢搞垃圾分類